成日諗住同女朋友相處係點 係咪有問題

尤其是我冇女朋友

55

ff太多啦